生果檔金鑽鳳梨大約幾錢粒？

見網上一箱10kg 198
諗緊邊一邊平啲

鳳梨師

鳯梨師

你食到一箱？

粒？

印狗師

是
如果買一箱要同同事分

我都想知 想試下咩味

自私食

獨食先唔肥

食咁多啲精會變甜

定仔叫我食，佢都話甜咗

係唔係royal 級先?

平時打咁多斧頭唔洗還？？

198 10kg幾多個先

朕唔俾
你唔可以要

佢寫6-8粒

問下印狗老母實知啦

好似知你講邊間

咪新聞報個間

元朗國豪記蔬果
8裝 $20/個
7裝 $25/個
$155/箱

佢D野都幾抵
可惜無送貨

台灣有得直接買完送黎香港,但好貴